屈人非禮

好事唔怕人知！做得出，就預左有人講，雖然事件發生在馬鞍山，但唔知主角幾時有機會途經大埔，比大家知道下，未必係壞事。

資料來源：朋友傳來訊息，「明屈事件簿」

事件發生於2018年4月14日，大约下午17:45，在81 C巴士内 (往馬鞍山方向)，著黑恤衫條仆街男子，當時佢個女用物件敲打櫈，發出噪音，坐前面一名青年望佢個女一眼，兩公婆(相中仆街)就鬧該青少年兇佢個女，條男仆街就撩青少年打交，及聲稱報警，事後個青少年想落車，嗰男仆街用腳攔住唔畀個青少年落車，個男仆街仲話個青少年非禮佢老婆要報警，屈人。

當時有人睇到整個過程，睇不過眼條仆街屈人，立即出聲指責個男仆街，屈青少年非禮佢老婆 (相中女人)，其後個男仆街，見有人做證人指責佢，佢即刻想落車逃走，青少年叫司機唔好開門，要報警，其後警員到，個男仆街又話 青少年只係想非禮佢老婆。整件事如果冇他人出嚟做證，兩公婆就會恰該青少年或者屈佢。 最後兩公婆仆街，都在馬鞍山落車。

心態幾醜惡先會咁屈人

個男個樣一睇就知無賴唔係好人,相由心生

fb見到forward,幫下佢地出名

睇睇下心諗個男做乜鳩無啦啦仆街，原來係男仆街

正打靶

好似睇過